kfc係藍店，但為咗打擊麥當勞氣焰，我宣布呢八日暫時准許大家食kfc

香港咁多人，實有一啲垃圾軟弱無志氣嘅人，提少陣就會去食番金拱門或者冷門藍店，上咗幾個麥當勞post已經見到有幾個user到依家仲未知麥當勞衰乜想繼續食，所以絕對唔能夠睇小宣傳罷食，呢八日好明顯係造勢大會，就算蝕錢做都唔介意，總之呢八日一定要多人，大家唔可以畀麥當勞得呈！！！起碼要忍八日！！我已經無食兩個月，嚟緊都唔會再食！！

KFC唔係因為響生果報落廣告比我哋偉大ge港獨之父點名嘉許咩？

香港人好善忘所以要𣎴斷提醒，好多人都係一唔提就會食番

shk

Sor 兩間都唔撚會食
貼錢都唔撚會食啊

弱智仔

屌你老母食屎狗，我宣布你全家捉去比狗屌呀柒頭

准你老母咩你邊位呀

你話係就係？我宣佈你係on9呀

無辦法，一定要打擊麥當勞

巧威威, 我食麥記要你批準

一樣